[緊急呼籲] 請各位巴絲注意言辭, 不要再次傷害橘子絲打

有幾樣野各位巴絲可以做既

1. 如果你身邊有人叫林昆樂, 同時有女性朋友呢一兩日有古怪行為, 請盡快與絲打接觸, 安定其情緒。

2. 有做酒店業既巴絲, 請關注星期三晚自己既logbook有否絲打講既情況發生。

3. 其他唔關事既巴絲, 鳩野唔好講咁多, 唔出聲冇人當你啞。可以既話比多啲支持既說話比絲打, 而唔係落井下石。

4. 切勿起底, 多謝合作。不但影響案情, 呢個moment起底絲打都會好唔開心。

連登今次要團結一致共抗外侮, 支持絲打!

推

絲打 我地全部都會幫你！

推多下

Ok,幫推

Ok

我推post 你開post 幾有前途呀

Push

絲打話條友仲有打比佢
點樣防到條友同班朋黨唔會騷擾絲打

pish

叫絲打裝個小熊來電果啲apps除左聯絡人全block